食花生既唔好去九龍灣，真勇武先好去

我其實唔鼓勵同藍衫硬碰，但實會俾人話鬼

只可以勸和理非唔好阻住勇武，唔想再有人出事

God bless Hong Kong people 🙏

又炮台山，又九龍灣，又淘大，又APM

唔想人入天水圍？

天水圍有錢派？

聽日見！

唔知咁緊張做乜鳩
唔係話要攬炒咩
依家有人幫手圍個商場 仲好添啦

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工

攬炒都有啲策略

聽講德福商場為支持愛國人士，只要手持國旗全場貨物任取真唔真？
有無人去問下班愛國人士？

宜家對面咪幫手和你塞緊囉
學下對家 去影大頭好過